其實係咪應該感情台分開異性戀同LGBT分台另外成人台應否貼色情圖片而不bam

成人台應否貼色情圖片而不bam(真屍,人獸,幼齒等色情除外)
開成人身份認証,成年或學生電郵以外帳戶才能進入

感情台分開異性戀,LGBT分台可防止入錯post

已舉報

收皮啦

支持#台主

支持台主做埋感情台台主

另外動物台最好分中文區同日文區，比樓豬貼日文漫畫情報

仲有韓文

咁少夠唔夠用

基佬學咩上連登呀??
走啦

不如開個#語區俾佢好過

岩牙，動物台=聯合國

每次想投訴其他人搶post都拉埋其他野講
你玩夠呢招未呀

g持台豬

幾時出post做低husky?

好撚悶啊

最正係講講下動漫po可以講到又補選又五毛，成日想借啲意搏其他人支持又唔知自己個朵一早臭曬

有邊次唔係轉移視線呀

唔係轉移視線就係潛

仲有搵一方有難 但二四六先上水既朋友仔

過咗成個月都唔見

建議台豬開個新壇

#台主管轄範圍又增加

喂喂喂

幾時做埋站務台台主？

係

ok

台主說的是

支持動漫台開番個h漫分台

順手開埋cosplay av台比牙井

3次元唔好污染動漫台ok❓

成人台分台

啱

agger

disagger

bam！

pish

adman呢?

push

推

幾時開個sp台

應該

55

laugh die me

不如連仔讓位比牙井管連登

鹹濕

應該要有bdsm 台

yup